「連燈力」基金 呂布軍第三十二次股東大會，MSFT獲勝，改革後靈活操作危機將降至最低，請跟隨本將軍入陣！

「連燈力」基金 第三十一次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘688.69HP 累計虧損-31.13%

「連燈力」基金 第三十二波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為燒賣ETF進發。

一軍為陷陣營主軍短期戰線靈活操作，二軍為守軍呂布親領赤兔部隊留守主城。
請諸將及軍師團提議陷陣營進攻方向．

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領意見
2. 奉先將選取對是次行軍方向分析最精闢之意見作進軍。
3. 一軍買入時間預計約23:00-02:00。
4. 二軍赤兔隊現正駐軍RBLX、FOXA、GME，狀態樂觀歡迎交流。
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、開市緊急調動或盤後07:45
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權，以上時機有機會皆為浮雲。

第一次股東大會

第三十一次股東大會

呂布贏回數串燒賣，武力100 智力69操盤，請絕對相信本將軍判斷。
呂布曰：奉先現已明白靈活操作之法，不局限於固定時間入陣及退兵，進可攻退可守！愛將們請獻計！

tqqq

TQQQ

GME

Nvda 半導體之鬼

奉先將軍
股王TSLA凱旋而歸突破阻力
現階段買入定能大勝而歸！

軍師們講多少少，TQQQ奉先怕進攻容易退兵難

tqqq 已力盡 將軍需三思

TSLA

氣勢如虹

將軍你不如一軍買即日高增長股，比如GME,SQQQ之類
二軍留守價值股一星期，比如MSFT
這樣就能同時得到2邊好處

希望將軍再接再厲

將軍得688血咋

只要有毅力 百屌成材再加上眾愛將傾力獻策 假以時日定必能開投資公司聘請各軍師

Tpgy

節節敗退

薛軍師有道理

將軍可以考慮下
此戰法考慮周全

GME 本將正深入敵陣 將軍join？

將軍！TQQQ氣數已盡，建議將軍現價All in Super QQQ順天而行，必有成果！

二軍已暗倉陳倉與你會合

SQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

軍師你名令奉先好亂

將軍勿中奸臣之計

Gme

將軍應抄TSM 底

本將認為 小勝則不必追擊
賺到就應找時機轉身離去
若然被反攻 亦不須急止蝕

將軍，我係敵陣做緊臥底，身在曹營心在漢！將軍請相信本參謀建議，我係敵陣已經摸清敵人底細，將軍一到敵軍必兵敗如山倒！

將軍應實行人棄我取的方針︰

二軍建議進軍intel，因為NVDA消息令其股價大跌，但實際情況暫未有大影響，建議長放INTC一星期

一軍微臣交給其他人提議

或者二軍也可考量TSM

認同

4月乃巨頭財報月份
Aapl近期表現強勁 而且財報樂觀利好
微臣建議二軍進擊aapl

一早都叫將軍SH RBLX，話咁快就升晒返黎

支持，破埋新高

可記得吾乃RBLX連登第一吹捧者？

將軍 應該盤前入tsla時機已失

將軍哪有錢！

無眼

請軍師們集中建議一軍方向
TSLA奉先買唔起 NEXT

今天休戰，明天出兵coin

MANU

屬下再次建議進攻U
人棄我取

岩岩一睇,佢直頭企左係度

有人棄麼?

奉先有點認同

曼聯星期日作客擊敗熱刺3-1,只落後榜首曼城11分
爭冠尚未絕望
加上歐霸出線在望
實乃雙重利好

咁撚廢既股比人棄都正常

痴撚線 點解我覺得買佢不如直接馬會買佢贏

由於意見池不足，本將軍認為暫不應貿然進軍

將軍 進攻未 定今日休戰？

睇黎可以休戰 休養生息

將來董相國出兵 你可以長期休戰

開市開大會 好少軍師參與

定係因為軍師們已經忍無可忍走曬

建議將軍開個網頁poll 叫眾軍師投票進攻邊隻 進攻時機將軍自行決定

教主水將軍買msft 仲差啲累將軍輸軍糧

水咩將軍明明就有贏到
如果將軍格守交戰準則10點前放
已經係大勝歸來
但係將軍係全日低位放

到底有無派過燒賣

建軍初期

將軍點解我係燒賣名上堂上榜上無名

智力仲有69cls

要贏多於5%

Tqqq

你死得未？死唔斷氣

比隻黎睇下

TLRY經一日打沉後氣勢回歸仲有力
將軍可一試大麻既威力

有見地

一軍打Coinbase 點睇

同意

今晚上架？

YES，但可能深夜先正式開放比散戶，將軍要唔好再拾眼訓

似同ROBLOX一樣 一開就超級高位，要有耐先返到家鄉

將軍，未將意思是叫你快入快出，不是要你持有長時間，有贏就走

咁要睇將軍操作了

將軍 唔理微臣建議
建議將軍今晚攻打coinbase

將軍上仗的神級操作，微臣還歷歷在目

我覺得將軍應該set 到價就賣走 減少人為感情恰眼瞓等因素

嘩屌你老母咪撚買coinbase啦 燈住哂

痴線 本將軍勝率高於4成 有幾燈

大牛市得4成 仲好講

仲有啲係賺手續費

今日行軍方針 等Coinbase

咁你唔洗訓了 DPO唔知幾點開的

一齊捕住觀看囉

唔捕了 DPO好撚伏的

好似好貴一股 一陣一開貴過將軍所有軍糧咪白等

定進軍TLRY 上面有進柬

LMND或者redfin
今日trend是大龍市
國債率下降通脹壓力暫時消失
十分有利PE高的grow stock

呢隻係咁跌 咁不如gme 啦 已到低位應該呢兩日會升

唉屌 前兩日gme 144買左 琴晚138走左 而家又揼緊春

TQQQ啦將軍

將軍有二軍進駐左啦

點解走 連跌幾日尋晚妹妹下應該要反彈
142入左20

走左..！

穩健投資

Coinbase

建議將軍先進駐gme 到coinbase 出就轉攻

好穩 放心

建議將軍入pltr/bynd

Coinbase only

一日唔行兩次軍了 二軍隱密走轉隨你入陣GME還可考慮

本將昨晚叫將軍合戰GME
相信將軍已大有斬獲

賭coinbase 喇

Coinbase唔使諗蒙頭入揸兩日 星期一晚放 free money

138走

請問將軍係幾錢入？

144.x

睇黎我就係買左將軍果d

敢問將軍戇鳩乎？
何不等剛才148時離場！
吾幹汝貂蟬！燒賣都冇埋！

屬下深感認同 日前見不少散户於FTX買入coinbase pre-IPO
散户已經獲利甚豐 預期開市首數天會被大量抛售
如將軍進擊Coinbase 甚有可能戰死沙場 因此屬下堅持己見 人棄我取買入U

將軍高追coin base必全軍覆沒
你次次都摸頂仲去追新股
一陣摸個day high 就

又唔聽

支持將軍coinbase接火捧

將軍我諗你都唔會有錢入coinbase架啦
你都係買其他啦

喊出黎

Coinbase其實有d危一係賺夠即走，依幾日幣市水位好撚高

三個負皮

請眾軍師火速推薦coinbase以外第2方案 前面唔計

LMND/redfin/OPEN
今日trend是大龍市
國債率下降通脹壓力暫時消失
十分有利PE高的grow stock

就嚟比將軍激撚死